上女朋友屋企多定女朋友上嚟自己屋企多？

如題
我就上女朋友屋企多好多嘅

公屋仔耀武揚威時間？

由細到大都係喺我屋企